# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-28 18:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-06 23:38+0000\n"
"Last-Translator: Eanchao <eanchaozhang@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://weblate.paring.moe/projects/gs-quick-settings-tweaks/gs-extension/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.2.1\n"

#: target/out/libs/prefs/components.js:57
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: target/out/libs/prefs/components.js:144
msgid "This feature marked as experimental"
msgstr "此功能被标记为实验性功能"

#: target/out/libs/prefs/components.js:274
msgid "Reset to default"
msgstr "重置为默认"

#: target/out/libs/prefs/components.js:512
msgid "Theme default"
msgstr "主题默认"

#: target/out/libs/prefs/components.js:853
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: target/out/libs/prefs/components.js:859
#: target/out/libs/prefs/components.js:863 target/out/prefPages/about.js:49
#: target/out/prefPages/about.js:51 target/out/prefPages/about.js:56
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: target/out/libs/prefs/components.js:860
msgid "Loading ..."
msgstr "加载中..."

#: target/out/libs/prefs/components.js:869
msgid "Affected Files"
msgstr "受影响的文件"

#: target/out/libs/prefs/components.js:924
msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

#: target/out/libs/prefs/components.js:938
msgid "(Current)"
msgstr "（当前版本）"

#: target/out/libs/prefs/components.js:969
#, javascript-format
msgid "> **Date:** %s"
msgstr "> **日期：** %s"

#: target/out/libs/prefs/components.js:970
#, javascript-format
msgid "> **Git Hash:** %s"
msgstr ""

#: target/out/libs/prefs/components.js:971
#, javascript-format
msgid "> **Build Number:** %d"
msgstr "> 构建编号：** %d"

#: target/out/libs/prefs/components.js:1034
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: target/out/libs/prefs/components.js:1038
msgid "Top"
msgstr "上"

#: target/out/libs/prefs/components.js:1049
msgid "Bottom"
msgstr "下"

#: target/out/libs/prefs/components.js:1060
msgid "Left"
msgstr "左"

#: target/out/libs/prefs/components.js:1071
msgid "Right"
msgstr "右"

#: target/out/features/widget/weather.js:73
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#: target/out/features/widget/weather.js:192
msgid "Location has not been set"
msgstr "未指定位置"

#: target/out/features/widget/volumeMixer.js:105
msgid "Volume changed"
msgstr "音量改变"

#: target/out/features/widget/volumeMixer.js:463
msgid "Open volumx mixer"
msgstr ""

#: target/out/features/widget/volumeMixer.js:480
msgid "Volume Mixer"
msgstr "音量混合器"

#: target/out/features/widget/media.js:118
msgid "Unknown title"
msgstr "未知标题"

#: target/out/features/widget/media.js:888
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: target/out/features/widget/notifications.js:26
msgid "No Notifications"
msgstr "无通知"

#: target/out/features/widget/notifications.js:58
#: target/out/features/widget/notifications.js:122
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: target/out/features/widget/notifications.js:76
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: target/out/features/widget/notifications.js:105
#: target/out/features/toggle/dndQuickToggle.js:10
#: target/out/prefPages/layout.js:345 target/out/prefPages/layout.js:485
msgid "Do Not Disturb"
msgstr "免打扰"

#: target/out/features/toggle/unsafeQuickToggle.js:11
#: target/out/prefPages/layout.js:346 target/out/prefPages/layout.js:496
msgid "Unsafe Mode"
msgstr "不安全模式"

#: target/out/prefs.js:60
msgid "Stable"
msgstr "稳定版本"

#: target/out/prefs.js:63
msgid "Development"
msgstr "开发版本"

#: target/out/prefs.js:66
msgid "Preview"
msgstr "预览版本"

#: target/out/prefs.js:69
msgid "(Github Release)"
msgstr "（GitHub 发行版本）"

#: target/out/prefs.js:72
msgid "(Built from source)"
msgstr "（从源码构建）"

#: target/out/prefPages/toggles.js:12
msgid "Toggles"
msgstr "切换"

#: target/out/prefPages/toggles.js:19
msgid "DND Quick Toggle"
msgstr "免打扰快捷开关"

#: target/out/prefPages/toggles.js:20
msgid "Turn on to add the DND quick toggle on the Quick Settings panel"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/toggles.js:28
msgid "DND indicator position"
msgstr "免打扰指示器位置"

#: target/out/prefPages/toggles.js:29
msgid "Set DND indicator position"
msgstr "设置免打扰指示器位置"

#: target/out/prefPages/toggles.js:33
msgid "System Tray"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/toggles.js:34
msgid "Date Menu Button"
msgstr "日期菜单按钮"

#: target/out/prefPages/toggles.js:41
msgid "Unsafe Mode Quick Toggle"
msgstr "不安全模式快捷开关"

#: target/out/prefPages/toggles.js:42
msgid "Turn on to add the unsafe quick toggle on the Quick Settings panel"
msgstr "打开以在“快速设置”面板上添加不安全的快捷开关"

#: target/out/prefPages/toggles.js:50
msgid "Save last session state"
msgstr "保存最近会话状态"

#: target/out/prefPages/toggles.js:51
msgid "Turn on to save last session unsafe state"
msgstr "开启以保存上次会话不安全状态"

#: target/out/prefPages/layout.js:25
msgid "The item not found"
msgstr "未找到项目"

#: target/out/prefPages/layout.js:28
msgid "No changes"
msgstr "未更改"

#: target/out/prefPages/layout.js:31
msgid "The same item already exists"
msgstr "相同项已存在"

#: target/out/prefPages/layout.js:40
#, javascript-format
msgid "Properties of %s"
msgstr "%s的参数"

#: target/out/prefPages/layout.js:47
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: target/out/prefPages/layout.js:64
msgid "Toggle editor"
msgstr "切换编辑器"

#: target/out/prefPages/layout.js:84
msgid "This option requires full gnome-shell reloading"
msgstr "此选项需要 Gnome Shell 完整重启"

#: target/out/prefPages/layout.js:160 target/out/prefPages/layout.js:278
#: target/out/prefPages/layout.js:437 target/out/prefPages/layout.js:672
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: target/out/prefPages/layout.js:232
#, javascript-format
msgid "My item #%d"
msgstr "我的项目 #%d"

#: target/out/prefPages/layout.js:250
msgid "New Item"
msgstr "新条目"

#: target/out/prefPages/layout.js:261 target/out/prefPages/layout.js:610
#: target/out/prefPages/layout.js:737 target/out/prefPages/layout.js:787
#: target/out/prefPages/layout.js:813
msgid "Ordering and Hiding"
msgstr "排序和隐藏"

#: target/out/prefPages/layout.js:273 target/out/prefPages/layout.js:432
msgid "Friendly Name"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/layout.js:283
msgid "Title Regex (Javascript Regex)"
msgstr "标题正则表达式（Javascript 正则表达式）"

#: target/out/prefPages/layout.js:288 target/out/prefPages/layout.js:442
msgid "Constructor Name"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/layout.js:294 target/out/prefPages/layout.js:448
msgid "GType Name"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/layout.js:302 target/out/prefPages/layout.js:456
msgid "This is the comment for easy identification in the settings list. It has no effect on the behavior of the extension"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/layout.js:307 target/out/prefPages/layout.js:461
msgid "Javascript constructor name"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/layout.js:312 target/out/prefPages/layout.js:466
msgid "GObject gtype name. You can get this value by calling GObject.type_name_from_instance"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/layout.js:342
msgid "Keyboard Backlight"
msgstr "键盘背光"

#: target/out/prefPages/layout.js:388 target/out/prefPages/layout.js:538
msgid "Unordered items"
msgstr "无序项目"

#: target/out/prefPages/layout.js:486
msgid "Remote Access Applet"
msgstr "远程访问小程序"

#: target/out/prefPages/layout.js:487
msgid "Camera"
msgstr "相机"

#: target/out/prefPages/layout.js:488
msgid "Volume Input"
msgstr "音量输入"

#: target/out/prefPages/layout.js:489
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: target/out/prefPages/layout.js:490
msgid "Thunderbolt"
msgstr "雷雳"

#: target/out/prefPages/layout.js:492
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: target/out/prefPages/layout.js:495
msgid "Volume Output"
msgstr "音量输出"

#: target/out/prefPages/layout.js:497
msgid "System (Battery)"
msgstr "系统（电量）"

#: target/out/prefPages/layout.js:618
msgid "Desktop Spacer"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/layout.js:629
msgid "Laptop Spacer"
msgstr ""

#: target/out/prefPages/layout.js:641
msgid "Capture button"
msgstr "拍摄按钮"

#: target/out/prefPages/layout.js:647
msgid "Settings button"
msgstr "设置按钮"

#: target/out/prefPages/layout.js:653
msgid "Lock button"
msgstr "锁定按钮"

#: target/out/prefPages/layout.js:659
msgid "Shutdown button"
msgstr "关机按钮"

#: target/out/prefPages/layout.js:665
msgid "Battery button"
msgstr "电池按钮"

#: target/out/prefPages/layout.js:711
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: target/out/prefPages/layout.js:718
msgid "Quick Toggles Layout"
msgstr "快速切换布局"

#: target/out/prefPages/layout.js:719 target/out/prefPages/layout.js:734
msgid "Adjust quick toggles layout"
msgstr "调整快速切换布局"

#: target/out/prefPages/layout.js:738
msgid "Reorder and hide quick toggles"
msgstr "重新排序和隐藏快速切换"

#: target/out/prefPages/layout.js:745
msgid "System Indicators"
msgstr "系统指示器"

#: target/out/prefPages/layout.js:746
msgid "Adjust system indicators layout and style"
msgstr "调整系统指示器布局及样式"

#: target/out/prefPages/layout.js:751
msgid "Accent screen sharing indicator"
msgstr "强调“屏幕共享中”提示指示器"

#: target/out/prefPages/layout.js:752
msgid "Use shell accent color on screen sharing indicator"
msgstr "“屏幕共享中”指示器使用 Shell 强调色"

#: target/out/prefPages/layout.js:757
msgid "Accent screen recording indicator"
msgstr "强调“麦克风录音中”提示指示器"

#: target/out/prefPages/layout.js:758
msgid "Use shell accent color on screen recording indicator"
msgstr "强调“麦克风录音中”指示器使用 Shell 强调色"

#: target/out/prefPages/layout.js:763
msgid "Privacy indicators style"
msgstr "“隐私”指示器样式"

#: target/out/prefPages/layout.js:764
msgid "Use monochrome or shell accent color on privarcy indicators"
msgstr "在“隐私”指示器上使用单色或 Shell 强调色"

#: target/out/prefPages/layout.js:766 target/out/prefPages/widgets.js:40
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: target/out/prefPages/layout.js:767
msgid "Accent"
msgstr "强调色"

#: target/out/prefPages/layout.js:768
msgid "Monochrome"
msgstr "单色"

#: target/out/prefPages/layout.js:777
msgid "Adjust system indicators"
msgstr "调整系统指示器"

#: target/out/prefPages/layout.js:788
msgid "Reorder and hide system indicators"
msgstr "重新排序和隐藏系统指示器"

#: target/out/prefPages/layout.js:795
msgid "System Items Layout"
msgstr "系统项目布局"

#: target/out/prefPages/layout.js:800 target/out/prefPages/layout.js:815
msgid "Adjust system items layout"
msgstr "调整系统项目布局"

#: target/out/prefPages/layout.js:804
msgid "Hide layout box"
msgstr "隐藏布局盒子"

#: target/out/prefPages/layout.js:805
msgid "Hide all buttons and layout box"
msgstr "隐藏所有按钮和布局盒子"

#: target/out/prefPages/layout.js:814
msgid "Reorder and hide system items"
msgstr "重新排序和隐藏系统项目"

#: target/out/prefPages/layout.js:823
msgid "Date Menu"
msgstr "日期菜单"

#: target/out/prefPages/layout.js:824
msgid "Adjust Date Menu layout"
msgstr "调整日期菜单布局"

#: target/out/prefPages/layout.js:828
msgid "Hide left box"
msgstr "隐藏左侧盒子"

#: target/out/prefPages/layout.js:829
msgid "Hide the left box of the date menu, which contains notifications and media control"
msgstr "隐藏日期菜单的左侧包含通知和媒体控制盒子"

#: target/out/prefPages/layout.js:834
msgid "Hide right box"
msgstr "隐藏右侧盒子"

#: target/out/prefPages/layout.js:835
msgid "Hide the right box of the date menu, which contains calendar, world clock and weather"
msgstr "隐藏日期菜单右侧盒子，其中包含日历、世界时钟和天气"

#: target/out/prefPages/layout.js:840
msgid "Disable menu"
msgstr "禁用菜单"

#: target/out/prefPages/layout.js:841
msgid "Do not open date menu when the date menu button clicked"
msgstr "点击日期菜单按钮时，不要打开日期菜单"

#: target/out/prefPages/widgets.js:11
msgid "Handle radius"
msgstr "处理半径"

#: target/out/prefPages/widgets.js:12
msgid "Set this to 0 to use default radius"
msgstr "设置此项为 0 则使用默认半径"

#: target/out/prefPages/widgets.js:18
msgid "Handle color"
msgstr "处理颜色"

#: target/out/prefPages/widgets.js:36
msgid "Slider style"
msgstr "滑块颜色"

#: target/out/prefPages/widgets.js:39
msgid "Slim"
msgstr "小"

#: target/out/prefPages/widgets.js:48 target/out/prefPages/widgets.js:173
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: target/out/prefPages/widgets.js:55
msgid "Active Background color"
msgstr "激活背景颜色"

#: target/out/prefPages/widgets.js:62
msgid "Thickness"
msgstr "厚度"

#: target/out/prefPages/widgets.js:66
msgid "Set this to 0 to use default thickness"
msgstr "设置此项为 0 则使用默认厚度"

#: target/out/prefPages/widgets.js:76
msgid "Widgets"
msgstr "组件"

#: target/out/prefPages/widgets.js:83 target/out/prefPages/widgets.js:136
#: target/out/prefPages/widgets.js:162 target/out/prefPages/widgets.js:224
msgid "Media Widget"
msgstr "媒体组件"

#: target/out/prefPages/widgets.js:88
msgid "Turn on to make the media widget visible on the Quick Settings panel"
msgstr "打开以使媒体组件在“快速设置”面板上可见"

#: target/out/prefPages/widgets.js:92 target/out/prefPages/widgets.js:280
#: target/out/prefPages/widgets.js:343
msgid "Compact mode"
msgstr "紧凑模式"

#: target/out/prefPages/widgets.js:93
msgid ""
"Make Media Controls widget smaller\n"
"Make it more similar in size to the notification message"
msgstr ""
"使媒体控制组件变小\n"
"使其与通知组件大小相近"

#: target/out/prefPages/widgets.js:99
msgid "Control buttons opacity"
msgstr "控制按钮不透明度"

#: target/out/prefPages/widgets.js:100
msgid "Set this to 255 to make opaque, and 0 to make transparent"
msgstr "将其设置为 255 则不透明，设置为 0 则透明"

#: target/out/prefPages/widgets.js:108
msgid "Show next button"
msgstr "显示“下一个”按钮"

#: target/out/prefPages/widgets.js:109
msgid "Add next contorl button next to description"
msgstr "在描述旁边添加“下一个”控制按钮"

#: target/out/prefPages/widgets.js:115
msgid "Show previous button"
msgstr "显示上一个按钮"

#: target/out/prefPages/widgets.js:116
msgid "Add previous contorl button next to description"
msgstr "在描述旁边添加“上一个”控制按钮"

#: target/out/prefPages/widgets.js:122
msgid "Show pause button"
msgstr "显示暂停按钮"

#: target/out/prefPages/widgets.js:123
msgid "Add pause contorl button next to description"
msgstr "在描述旁边添加“暂停”控制按钮"

#: target/out/prefPages/widgets.js:129 target/out/prefPages/widgets.js:138
msgid "Show progress bar"
msgstr "显示进度条"

#: target/out/prefPages/widgets.js:130 target/out/prefPages/widgets.js:139
msgid "Add progress bar under description"
msgstr "在描述下添加进度条"

#: target/out/prefPages/widgets.js:155 target/out/prefPages/widgets.js:164
msgid "Gradient background"
msgstr "渐变背景"

#: target/out/prefPages/widgets.js:156 target/out/prefPages/widgets.js:169
msgid ""
"Use gradient background extracted from cover image\n"
"May affect performance slightly"
msgstr ""
"使用从封面图像中提取的渐变背景\n"
"可能会轻微影响性能"

#: target/out/prefPages/widgets.js:174
msgid "Base background color"
msgstr "基础背景颜色"

#: target/out/prefPages/widgets.js:182
msgid "Start opacity"
msgstr "开始透明度"

#: target/out/prefPages/widgets.js:183
msgid "Adjust left side transparency, Set this to 1000 to make opaque"
msgstr "调整左侧透明度，设置为 1000 则不透明"

#: target/out/prefPages/widgets.js:190
msgid "Start color"
msgstr "开始颜色"

#: target/out/prefPages/widgets.js:191
msgid "Adjust left side background color mixing, Set this to 1000 to show extracted color"
msgstr "调整左侧背景颜色混合，设置为 1000 以显示提取的颜色"

#: target/out/prefPages/widgets.js:198
msgid "End opacity"
msgstr "结束透明度"

#: target/out/prefPages/widgets.js:199
msgid "Adjust right side transparency, Set this to 1000 to make opaque"
msgstr "调整右侧透明度，设置为 1000 则不透明"

#: target/out/prefPages/widgets.js:206
msgid "End color"
msgstr "结束颜色"

#: target/out/prefPages/widgets.js:207
msgid "Adjust right side background color mixing, Set this to 1000 to show extracted color"
msgstr "调整右侧背景颜色混合，将其设置为 1000 以显示提取的颜色"

#: target/out/prefPages/widgets.js:216 target/out/prefPages/widgets.js:226
msgid "Round clip effect"
msgstr "圆角裁剪效果"

#: target/out/prefPages/widgets.js:217 target/out/prefPages/widgets.js:231
msgid "Use round clip effect to make transition more natural"
msgstr "使用圆角裁剪效果来让过渡效果更自然"

#: target/out/prefPages/widgets.js:234
msgid "Padding adjustment"
msgstr "填充调整"

#: target/out/prefPages/widgets.js:236
msgid "Adjust clip effect padding, edit this if your theme has a different margin or padding"
msgstr "调整裁剪效果填充，如果您的主题具有不同的边距或填充，请编辑此内容"

#: target/out/prefPages/widgets.js:253 target/out/prefPages/widgets.js:318
#: target/out/prefPages/widgets.js:350
msgid "Remove shadow"
msgstr "移除阴影"

#: target/out/prefPages/widgets.js:254
msgid ""
"Remove shadow from media message\n"
"Use if your theme creates unnecessary shadows"
msgstr ""
"从媒体信息移除阴影\n"
"如果您的主题创建了不必要的阴影"

#: target/out/prefPages/widgets.js:260
msgid "Smooth scroll speed"
msgstr "平滑滚动速度"

#: target/out/prefPages/widgets.js:261
msgid "Adjust trackpad and trackpoint scroll speed, negative number for invert direction"
msgstr "调整触控板和小红点滚动速度，反转方向为负数"

#: target/out/prefPages/widgets.js:271
msgid "Notifications Widget"
msgstr "通知组件"

#: target/out/prefPages/widgets.js:276
msgid "Turn on to make the notifications widget visible on the Quick Settings panel"
msgstr "打开以使通知组件在“快速设置”面板上可见"

#: target/out/prefPages/widgets.js:281
msgid "Make notifications smaller"
msgstr "使通知组件更小"

#: target/out/prefPages/widgets.js:287 target/out/prefPages/widgets.js:418
msgid "Max height"
msgstr "最大高度"

#: target/out/prefPages/widgets.js:288
#, javascript-format
msgid "Set maximum height of the Notifications widget, default is %d. Set this to 0 to disable max height"
msgstr "设置通知小部件的最大高度，默认为 %d。设置此项为 0 则禁用最大高度"

#: target/out/prefPages/widgets.js:296 target/out/prefPages/widgets.js:441
msgid "Fade out offset"
msgstr "淡出偏移"

#: target/out/prefPages/widgets.js:297 target/out/prefPages/widgets.js:442
msgid "Set position of the fade out effect begins. Set this to 0 to disable fade out effect. default is 46"
msgstr "开始设置淡出效果的位置。将此值设置为 0 以禁用淡出效果。默认值为 46"

#: target/out/prefPages/widgets.js:304
msgid "Auto hide"
msgstr "自动隐藏"

#: target/out/prefPages/widgets.js:305
msgid "Hide the Notifications widget when have no notifications"
msgstr "当没有通知时，隐藏通知组件"

#: target/out/prefPages/widgets.js:311
msgid "Use native controls"
msgstr "使用原始风格控制"

#: target/out/prefPages/widgets.js:312
msgid "Use native dnd switch and clear button"
msgstr "使用原始风格免打扰控制开关及清除按钮"

#: target/out/prefPages/widgets.js:319
msgid ""
"Remove shadow from notification message\n"
"Use if your theme creates unnecessary shadows"
msgstr ""
"从通知消息中删除阴影\n"
"如果您的主题创建了不必要的阴影"

#: target/out/prefPages/widgets.js:325 target/out/prefPages/widgets.js:427
msgid "Show scrollbar"
msgstr "显示滚动条"

#: target/out/prefPages/widgets.js:326
msgid "Show scrollbar on message list"
msgstr "在消息列表中显示滚动条"

#: target/out/prefPages/widgets.js:334
msgid "Weather Widget"
msgstr "天气组件"

#: target/out/prefPages/widgets.js:339
msgid "Turn on to make the weather widget visible on the Quick Settings panel"
msgstr "打开以使天气组件在“快速设置”面板上可见"

#: target/out/prefPages/widgets.js:344
msgid "Make weather widget smaller"
msgstr "使天气组件更小"

#: target/out/prefPages/widgets.js:351
msgid ""
"Remove shadow from weather widget\n"
"Use if your theme creates unnecessary shadows"
msgstr ""
"从天气小部件中删除阴影\n"
"如果您的主题创建了不必要的阴影"

#: target/out/prefPages/widgets.js:357
msgid "Click command"
msgstr "单击命令"

#: target/out/prefPages/widgets.js:363
msgid "Show location"
msgstr "显示位置"

#: target/out/prefPages/widgets.js:364
msgid "Show the location label on header"
msgstr "在标题上显示位置标签"

#: target/out/prefPages/widgets.js:373
msgid "Forecast interval"
msgstr "预测间隔"

#: target/out/prefPages/widgets.js:374
msgid "Adjust forecast interval in hour"
msgstr "以小时为单位调整预测间隔"

#: target/out/prefPages/widgets.js:381
msgid "Max forecasts"
msgstr "最大间隔"

#: target/out/prefPages/widgets.js:382
msgid "Adjust max forecasts"
msgstr "调整最大间隔"

#: target/out/prefPages/widgets.js:388 target/out/prefPages/widgets.js:456
msgid "Volume mixer Widget"
msgstr "音量混合器组件"

#: target/out/prefPages/widgets.js:393
msgid "Turn on to make the volume mixer widget visible on the Quick Settings panel"
msgstr "打开以使音量混合器组件在“快速设置”面板上可见"

#: target/out/prefPages/widgets.js:397
msgid "Label text"
msgstr "标签文本"

#: target/out/prefPages/widgets.js:398
msgid "Choose label above slider text source"
msgstr "选择滑块文本源上方的标签"

#: target/out/prefPages/widgets.js:400
msgid "Both"
msgstr "全部"

#: target/out/prefPages/widgets.js:401
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: target/out/prefPages/widgets.js:402
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: target/out/prefPages/widgets.js:403
msgid "None"
msgstr "无"

#: target/out/prefPages/widgets.js:411
msgid "Label opacity"
msgstr "标签透明度"

#: target/out/prefPages/widgets.js:412
msgid ""
"Adjust label opacity.\n"
"Set this to 255 to make opaque, and 0 to make transparent"
msgstr ""
"调整标签透明度。\n"
"设置此项为 255 则不透明，设置为 0 透明"

#: target/out/prefPages/widgets.js:419
#, javascript-format
msgid "Set maximum height of the Volume mixer widget, default is %d. Set this to 0 to disable max height"
msgstr "设置音量混合器组件的最大高度，默认值为 %d。将此设置为 0 以禁用最大高度"

#: target/out/prefPages/widgets.js:428
msgid "Show scrollbar on mixer list"
msgstr "在音量混合器列表中显示滚动条"

#: target/out/prefPages/widgets.js:434
msgid "Show stream icon"
msgstr "显示媒体流图标"

#: target/out/prefPages/widgets.js:435
msgid "Show stream icon above mixer sliders"
msgstr "在音量混合器滑块上显示媒体流图标"

#: target/out/prefPages/widgets.js:450 target/out/prefPages/widgets.js:458
msgid "Attach to output slider"
msgstr "附加到输出滑块"

#: target/out/prefPages/widgets.js:451 target/out/prefPages/widgets.js:459
msgid "Attach volume mixer menu button to output slider. Use if you prefer compact layout"
msgstr "将音量混合器菜单按钮附加到输出滑块。如果您喜欢紧凑的布局"

#: target/out/prefPages/widgets.js:468
msgid "Menu icon"
msgstr "菜单图标"

#: target/out/prefPages/about.js:12 target/out/prefPages/about.js:32
msgid "About"
msgstr "关于"

#: target/out/prefPages/about.js:33
msgid "Common extension informations"
msgstr "Quick Settings Tweaks 扩展信息"

#: target/out/prefPages/about.js:36 target/out/prefPages/about.js:40
msgid "Changelogs"
msgstr "更新日志"

#: target/out/prefPages/about.js:37 target/out/prefPages/about.js:41
msgid "View the change history for this extension"
msgstr "查看此扩展的历史更新记录"

#: target/out/prefPages/about.js:50 target/out/prefPages/about.js:57
msgid "License of codes"
msgstr "代码许可协议"

#: target/out/prefPages/about.js:63 target/out/prefPages/about.js:65
#: target/out/prefPages/about.js:69
msgid "Contributors"
msgstr "贡献人员"

#: target/out/prefPages/about.js:64 target/out/prefPages/about.js:70
msgid "The creators of this extension"
msgstr "本拓展的主要开发者"

#: target/out/prefPages/about.js:74
msgid "More contributors"
msgstr "更多贡献人员"

#: target/out/prefPages/about.js:75
msgid "See more contributors on github"
msgstr "在 Github 上查看更多贡献人员"

#: target/out/prefPages/about.js:85
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: target/out/prefPages/about.js:86
msgid "External links about this extension"
msgstr "有关此扩展的外部链接"

#: target/out/prefPages/about.js:90
msgid "Donate via github sponsors"
msgstr "通过 GitHub 捐赠进行捐赠"

#: target/out/prefPages/about.js:91
msgid "Support development!"
msgstr "支持开发工作！"

#: target/out/prefPages/about.js:97
msgid "Rate and comment the extension!"
msgstr "对本拓展进行评分及评论！"

#: target/out/prefPages/about.js:102
msgid "Github Repository"
msgstr "GitHub 代码仓库"

#: target/out/prefPages/about.js:103
msgid ""
"Add Star on Repository is helping me a lot!\n"
"Please, if you found bug from this extension, you can make issue to make me know that!\n"
"Or, you can create PR with wonderful features!"
msgstr ""
"欢迎为本代码仓库添加星标！\n"
"如果你在使用本拓展的过程中发现任何问题，你可以提交 Issue 来让我了解详情！\n"
"或者，你也可以提交 PR 来增加更多的功能！"

#: target/out/prefPages/about.js:109
msgid "Add translation to this extension!"
msgstr "将本拓展翻译为其他语言！"

#: target/out/prefPages/about.js:115
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: target/out/prefPages/about.js:116
msgid "Extension debugging options"
msgstr "扩展调试选项"

#: target/out/prefPages/about.js:120
msgid "Expose environment"
msgstr "公开环境"

#: target/out/prefPages/about.js:121
msgid "Expose extension environment to globalThis.qst"
msgstr "向 globalThis.qst 公开扩展环境"

#: target/out/prefPages/about.js:126
msgid "Show layout border"
msgstr "显示布局边框"

#: target/out/prefPages/about.js:127
msgid "Show layout borders on Quick Settings"
msgstr "在“快速设置”显示布局边框"

#: target/out/prefPages/about.js:132
msgid "Log level"
msgstr "日志等级"

#: target/out/prefPages/about.js:135
msgid "none"
msgstr "无"

#: target/out/prefPages/about.js:136
msgid "error"
msgstr "Error"

#: target/out/prefPages/about.js:137
msgid "info"
msgstr "Info"

#: target/out/prefPages/about.js:138
msgid "debug"
msgstr "Debug"

#: target/out/prefPages/menu.js:9 target/out/prefPages/menu.js:141
msgid "Advanced animation style"
msgstr "高级动画样式"

#: target/out/prefPages/menu.js:13
msgid "Open Duration"
msgstr "打开动画持续时间"

#: target/out/prefPages/menu.js:14
msgid "Open animation duration in microseconds"
msgstr "打开动画持续时间（以微秒为单位）"

#: target/out/prefPages/menu.js:21
msgid "Close Duration"
msgstr "关闭动画持续时间"

#: target/out/prefPages/menu.js:22
msgid "Close animation duration in microseconds"
msgstr "关闭动画持续时间（以微秒为单位）"

#: target/out/prefPages/menu.js:29
msgid "Grid Content Opacity"
msgstr "网格内容透明度"

#: target/out/prefPages/menu.js:30
msgid ""
"Adjust grid content opacity.\n"
"Set this to 255 to make opaque, and 0 to make transparent"
msgstr ""
"调整网格内容通明度。\n"
"设置此项为 255 则不透明，设置为 0 则透明。"

#: target/out/prefPages/menu.js:37
msgid "Background Blur Radius"
msgstr "背景模糊半径"

#: target/out/prefPages/menu.js:38
msgid ""
"Adjust background blur radius.\n"
"Set this to 0 to disable blur effect"
msgstr ""
"调整背景模糊半径。\n"
"将此设置为 0 以禁用模糊效果"

#: target/out/prefPages/menu.js:45
msgid "Background Brightness"
msgstr "背景亮度"

#: target/out/prefPages/menu.js:46
msgid ""
"Adjust background brightness.\n"
"Set this to 1000 to disable brightness control effect.\n"
"Not impacts on gnome-shell's default dim effect."
msgstr ""
"调整背景亮度。\n"
"设置此项为 1000 则禁用亮度控制效果。\n"
"对 Gnome Shell 的默认暗淡效果没有影响。"

#: target/out/prefPages/menu.js:53
msgid "Background Opacity"
msgstr "背景透明度"

#: target/out/prefPages/menu.js:54
msgid ""
"Adjust background opacity.\n"
"Set this to 255 to make opaque, and 0 to make transparent"
msgstr ""
"调整背景透明度。\n"
"设置此项为 255 则不透明，设置为 0 透明"

#: target/out/prefPages/menu.js:61
msgid "Background X Scale"
msgstr "背景X比例"

#: target/out/prefPages/menu.js:62
msgid "Adjust background x scale, 1000 means 1.0 scale"
msgstr "调整背景X比例，1000表示1.0比例"

#: target/out/prefPages/menu.js:69
msgid "Background Y Scale"
msgstr "背景Y比例"

#: target/out/prefPages/menu.js:70
msgid "Adjust background y scale, 1000 means 1.0 scale"
msgstr "调整背景Y比例，1000表示1.0比例"

#: target/out/prefPages/menu.js:84
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: target/out/prefPages/menu.js:91
msgid "Overlay Mode"
msgstr "覆盖模式"

#: target/out/prefPages/menu.js:92
msgid "Display toggle, power, and sound menus as overlay"
msgstr "覆盖显示切换、电源以及声音菜单"

#: target/out/prefPages/menu.js:101
msgid "Overlay Width"
msgstr "覆盖宽度"

#: target/out/prefPages/menu.js:102
msgid ""
"Adjust overlay menu width\n"
"Set this to 0 to disable adjusting"
msgstr ""
"调整覆盖菜单宽度\n"
"设置此项为 0 可禁用调整"

#: target/out/prefPages/menu.js:109
msgid "Overlay Animation Duration"
msgstr "覆盖动画持续时间"

#: target/out/prefPages/menu.js:110
msgid ""
"Custom menu open animation duration in microseconds\n"
"Set this to 0 to disable custom animation"
msgstr ""
"自定义菜单打开动画持续时间（以微秒为单位）\n"
"将此设置为 0 以禁用自定义动画"

#: target/out/prefPages/menu.js:117
msgid "Overlay Animation Style"
msgstr "覆盖动画样式"

#: target/out/prefPages/menu.js:118
msgid "Custom menu open animation style"
msgstr "自定义菜单打开动画风格"

#: target/out/prefPages/menu.js:120
msgid "Flyout"
msgstr "浮出组件"

#: target/out/prefPages/menu.js:121
msgid "Dialog"
msgstr "对话框"

#: target/out/prefPages/menu.js:130 target/out/prefPages/menu.js:143
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: target/out/prefPages/menu.js:131
msgid ""
"Add menu animation on toggle menu opening and closing\n"
"To get the best feel, turn on overlay mode"
msgstr ""
"在切换菜单打开和关闭时添加菜单动画\n"
"为了获得最佳体验，请开启覆盖模式"

#: target/out/prefPages/menu.js:142
msgid "Adjust speed, blur, scale, and opacity"
msgstr "调整速度、模糊、缩放以及透明度"

#~ msgid "Open volume mixer"
#~ msgstr "打开音量混合器"

#~ msgid "Donate via patreon"
#~ msgstr "在 Patreon 上捐赠"

#~ msgid "Set maximum height of the Notifications widget. default is 292"
#~ msgstr "设置通知组件的最大高度。默认为 292"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid ""
#~ "Hide notifications on date menu.\n"
#~ "*this option removes media control on date menu too*"
#~ msgstr ""
#~ "隐藏日期菜单中的通知组件。\n"
#~ "*此选项也会移除日期菜单中的音乐控制组件*"

#~ msgid "Hide media control on date menu."
#~ msgstr "隐藏日期菜单中的组件。"

#~ msgid "Sound Settings"
#~ msgstr "声音设置"

#~ msgid "Notification Widget"
#~ msgstr "通知组件"

#~ msgid "Turn on to make the notification widget visible on the Quick Settings panel"
#~ msgstr "启用以令通知组件在快捷控制面板中可见"

#~ msgid "Links"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "Contributor"
#~ msgstr "贡献者"

#~ msgid "Add Application to filtering"
#~ msgstr "添加应用至过滤"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Application name"
#~ msgstr "应用名称"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "通用"

#~ msgid "Enchant input/output slider"
#~ msgstr "显示输入/输出滑动控制条"

#~ msgid "Show current audio output selection"
#~ msgstr "显示当前音频输出选择"

#~ msgid "Always show the current audio output selection above the volume slider"
#~ msgstr "总是在音量滑动控制条上方显示当前音频输出选择"

#~ msgid "Show current audio input selection"
#~ msgstr "显示当前音频输入选择"

#~ msgid "Always show the current audio input selection above the volume slider"
#~ msgstr "总是在音量控制条上方显示当前音频输入选择"

#~ msgid "Always show input"
#~ msgstr "总是显示输入"

#~ msgid "Always show the audio input volume slider, even when there is no audio input stream."
#~ msgstr "即使在没有音频输入流的情况下，总是显示音频输入音量滑动控制条。"

#~ msgid "Add volume mixer (PulseAudio, Pipewire)"
#~ msgstr "添加音量混合器（PulseAudio、Pipewire）"

#~ msgid ""
#~ "Turn on to make the volume mixer visible\n"
#~ "Forked from https://github.com/mymindstorm/gnome-volume-mixer"
#~ msgstr ""
#~ "启用以令音量混合器可见\n"
#~ "Fork 自 https://github.com/mymindstorm/gnome-volume-mixer"

#~ msgid "Position"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Set volume mixer position"
#~ msgstr "设置音量混合器位置"

#~ msgid "Top (Below Output/Input slider)"
#~ msgstr "顶端（位于输入/输出滑动控制条底部）"

#~ msgid "Show stream Description"
#~ msgstr "显示音频流描述"

#~ msgid "Show audio stream description above the slider"
#~ msgstr "在滑动控制条上方显示音频流描述"

#~ msgid "Show stream Icon"
#~ msgstr "显示音频流图标"

#~ msgid "Show application icon in front of the slider"
#~ msgstr "在滑动控制条前显示应用图标"

#~ msgid "Filter applications shown in the volume mixer."
#~ msgstr "过滤音量混合器中可见的应用。"

#~ msgid "Filter Mode"
#~ msgstr "过滤模式"

#~ msgid "Blacklist"
#~ msgstr "黑名单"

#~ msgid "Whitelist"
#~ msgstr "白名单"

#~ msgid "Using Javascript Regex"
#~ msgstr "使用 JavaScript 正则表达式"

#~ msgid "Use Javascript RegExp for filtering app name or description"
#~ msgstr "使用 JavaScript 正则表达式以过滤应用名称或描述"

#~ msgid "Check Stream Description"
#~ msgstr "检查媒体流描述"

#~ msgid "Check Description also"
#~ msgstr "同时检查描述"

#~ msgid "Add more buttons"
#~ msgstr "增加更多按钮"

#~ msgid "Turn on the buttons you want to add on Quick Settings"
#~ msgstr "启用需添加至快捷控制面板的按钮"

#~ msgid "Turn on to make the DND quick toggle visible on the Quick Settings panel"
#~ msgstr "开启以令免打扰快捷开关在快捷控制面板中可见"

#~ msgid "Turn on to make the unsafe quick toggle visible on the Quick Settings panel"
#~ msgstr "开启以令不安全模式快捷开关在快捷控制面板中可见"

#~ msgid "This extension is distributed with license GPL 3+"
#~ msgstr "此拓展以 GPL 3+ 协议进行分发"

#~ msgid "excludes Third-party. Third party codes follow their license"
#~ msgstr "除第三方外。第三方代码遵循其协议"

#~ msgid "Extension Version"
#~ msgstr "拓展版本"

#~ msgid "Unknown (Built from source)"
#~ msgstr "未知（编译自源代码）"

#~ msgid "Third party LICENSE"
#~ msgstr "第三方协议"

#~ msgid "LICENSE OF CODES WHICH USED ON THIS EXTENSION"
#~ msgstr "本拓展使用的代码协议"

#~ msgid "Media Controls widget"
#~ msgstr "媒体控制组件"

#~ msgid "Turn on to make the Media Control widget visible on the Quick Settings panel"
#~ msgstr "启用以使媒体控制组件在快捷控制面板中可见"

#~ msgid "Compact Mode"
#~ msgstr "紧凑模式"

#~ msgid "Auto Hide"
#~ msgstr "自动隐藏"

#~ msgid "Quick Toggles"
#~ msgstr "快捷开关"

#~ msgid "Fix Weather Widget Overflow"
#~ msgstr "修复天气组件溢出"

#~ msgid "Fix overflow visual bug of weather widget in datemenu"
#~ msgstr "修复天气组件在日期菜单中的视觉溢出问题"

#~ msgid "Remove Notifications On Date Menu"
#~ msgstr "移除日期菜单中的通知组件"

#~ msgid "Remove Media Control On Date Menu"
#~ msgstr "移除日期菜单中的媒体控制组件"

#~ msgid "Do not adjust the border radius of contents."
#~ msgstr "不要调整组件的边框圆角弧度。"

#~ msgid "Don't adjust the border of messages and media controls."
#~ msgstr "不要调整通知与媒体控制组件的边框。"

#~ msgid "Do not remove the shadow of contents."
#~ msgstr "不要移除组件的阴影。"

#~ msgid "Don't remove the shadow of messages and media controls."
#~ msgstr "不要移除通知与媒体控制组件的阴影。"

#~ msgid "Set Notifications widget position"
#~ msgstr "设置通知组件位置"

#~ msgid "Buttons to remove"
#~ msgstr "欲移除的按钮"

#~ msgid "Turn on the buttons you want to remove from Quick Settings"
#~ msgstr "启用欲从快捷控制面板中移除的按钮"

#~ msgid "Remove chosen buttons from quick panel"
#~ msgstr "从快捷控制面板中移除所选按钮"

#~ msgid "Forked from my extension https://github.com/qwreey75/gnome-quick-settings-button-remover"
#~ msgstr "Fork 此拓展 https://github.com/qwreey75/gnome-quick-settings-button-remover"

#~ msgid "This feature is unstable sometime"
#~ msgstr "此功能可能不稳定"

#~ msgid ""
#~ "When lock/unlock with gnome-screensaver, unexpected behavior occurs\n"
#~ "Please do not report issue about known issue, Almost duplicated\n"
#~ "Known issue:\n"
#~ "  button doesn't remove after lockscreen\n"
#~ "  modal get bigger after lockscreen"
#~ msgstr ""
#~ "当 gnome-screensaver 启用或解锁时，会产生不可预期的行为\n"
#~ "请不要报告已知或几乎重复的问题\n"
#~ "已知问题：\n"
#~ "  按钮在解锁后不移除\n"
#~ "  组件在解锁后变大"

#~ msgid "Please turn off if some bug occurred"
#~ msgstr "如果发生了一些问题，请关闭终端设备"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgid ""
#~ "Do not separate Quick Settings and Notifications widgets, \nyou should enable this option because separated panels can make many visual bugs\n"
#~ "(such as margin or padding not matching with the theme)"
#~ msgstr ""
#~ "不要分离快捷控制面板与通知组件，\n建议启用此选项，因为分离面板可能造成许多视觉问题\n"
#~ "（例如边框距离与主题样式不匹配）"
